hana 集中討論區 (62) - 笑得輕鬆沿途早經風雪萬重

說過放下 (劇集 “錦繡南歌” 主題曲)

😏

Feeling GOOD

😒

曾樂彤 唱歌咪好 做乜kol

hana 做kol咪好 唱咩歌

曾樂彤唱歌好麻麻喎

幾年前喺youtube好多人讚佢唱歌好聽

有無人啱

有 bingo

幾好聽ar

究竟admin幾時先肯block五毛舊街角#146030

wfc班垃圾

唔怪得大家岩傾 大家都比人屈

bingo其實真係幾屈 有odilia 又有carmen

成日妒忌人正過自己

比老婆既支持 係需要的

係咪傻嫁 比人起底嫁

隻嘢個樣浸mk味真係洗極都洗唔甩

@青瓜 @美C

踩過界
(2020年9月29日－2020年10月26日)
星期一至日 23:50／23:55－00:55

hi jay

咁夜訓左啦

豬女姐姐

咁養生

你未睇過?

嗰期無點追劇
使徒2我都係前排先第一次睇

早睡早起身體好

嗰時個Ali最正
依家開始老

覺得白強之後開始老
白強is全盛期

就嚟40 算keep得好好

睇多次先

有貝貝

95搭8晒左我3分鐘

啫係你正過哂冇負皮嗰啲

#8
由細個開始貼

13/9

報告返，係10/18/24號cap

呢張22號，暫時係咁多

可唔可以唔好貼
寧願你貼fyy

嗰個唔會貼

呢個睇落形象都唔差

做咩最近唔貼隻嘢

係咪講椰子
瞓醒就😍，😍完就瞓

講笑啫，畀個側面你

旁邊有行字

珠
啲中文唔好

未減肥之前嗰啲其實真係唔洗貼

唔覺以前肥好多喎

btw等大家認識下以前都好

重點喺最底

又返工時間 live

遲下使3有書架 雯b 脆魚 貝貝 晚晚丁到虛脫都似

收返埋佢啦 無人想睇

劉江啲戲真係幾屈

想我私有化佢呀

今晚係咪會喺大台見到佢兩次

btw

講得啱 人地米媽話晒arm青奴既台柱黎

@chy 除咗我佘 仲有隻虹

咁 hana 算唔算係逼逼青奴台柱

想夾埋mimimore放佢飛機

本熊長居北極
樓主何事召見

負皮啫係唔想私有

我好似無tag到你 未到你發言

學是學非隻雞芯飲酒飲到醉晒

@@

樓主習慣咗正嗰啲先叫佢雞=.=

出首罐頭使唔使成班仆住share

一陣8點半係咪有隻嘢

係 有李克追憶

流露我熱愛心底說話

傅珮嘉喺ig講自己塊面次次護理都要先破後立
大佬讀中文咩

做乜呢排重播啲劇越黎越新
三個女人一個「因」
(2020年9月28日－2020年10月28日）
星期一至五 11:45－12:40
10月1及2日暫停播映

返工無得睇屌
10/1 2放假都要暫停

caption

完左約未

好廢
7歲都唔記得歌詞

一開心唱飲歌
不開心唱飲歌

但@隻虹其實出得一半

殷實商人————因住d老實嘅商人

同意 絕代商驕(2009)
法證2 (2008) 嗰期係全盛

條V咁deep都係咁咋

公海見到

無乜人點hana唱

#呢啲先係囡

想點呢

又比人處刑

以後呢張同今期流行gif輪流用嚟留呢度名

好低汁lor

有得處is ok

係我低汁，唔係萬子

你不嬲 有自知之明係好

我唔想知

妹

啱啱睇完向西聞記
沙律正撚到

真係 又唔專業 又毒 想點

負皮盲反L多到
男女合唱歌來講，周柏豪/鄭融首一事無成算唔算世界級正？

全場最低質就係佢

鍾麗緹大女Yasmine遺傳媽媽美好身段 IG洗版式上載泳衣靚相

話咗佢呢方面可能追到譚校長

傻女之中我最傻囉

係咪話可能會轉涼
等我整件褸先

cashflow係咪現金流

廣東話講得越黎越好

黎明希望訓練她的說話技巧及語言能力，故一直安排她於唱片公司處理一些簡單辦公室工作，如接聽電話、買外賣等等

如果我叫阿冠軍咁做，會唔會俾人話大牌

法國麥美娟呢種大情大性嘅女仔好吸引

樓豬

邊個冠軍

汪呀姐網上篤灰 IG Post 千嬅買美心月餅送俾佢

下面嗰張唔記得有冇貼過

lisa

果然係八月十五

舊登嗰陣有首改歌質哂明星名入去
有人問乜條mv入面佢郭襄嗰張相咁正

同@隻嘢一樣要戒啲er

#歷史重演

房門冇關冚，有人聽到我唱歌

曾若華

仲以為係星夢大話王

點解你戒極都戒唔到

大話王係咪玩大話骰好叻

利申講嘢都幾保守

有無人覺得成熟中女真係好撚正

我個名符合哂經濟條件，其他嘢略加調教應該ok

多謝群星
男版話王傑萬歲i love王傑

誰說laughing哥娶了李克勤，戴志偉曾江極度相襯

試新嘢?

Paul

gpmate食咁辣

椰子係咪學咗主人咁食哂全枱

SK話miss you all希望只係鏡頭前面miss啦

原本我都唔信
見到得人瑞個名係殘體

達哥浸浴

無job R 要靠仆街見報
呢啲真係叫嘩眾取寵

美到已不能用文字形容

點解呢件野次次演出都係同“姣” “騷” “性” 扯上關係

深夜重播1 2第一次睇晒
再出呢條trailer 條片型撚到on9

@美C

pakho勁慘女主係煒哥/morning朱都仲好

好耐之前聽使3有佢
無幾耐話佢戲份cut
再前排聽到係客串
出埋預告變埋失蹤人口

真心脆魚唔應該再出現 將佢換煒哥/朱朱其中一個好好多

原來使3個曾舜晞係倚天張無忌
點解唔叫埋敏敏一齊拍

個陣PAKHO都奶左野之後又冇事

陶傑過節有美人相伴

trump奶咗嘢

呢個Carrie屌打姓林果個

btw葉劉旗袍相

條女咩來頭
難得你今次又幾有眼光

即刻follow先

咁曬去拍mv記住要飲多啲水

我支持佢就得啦 星光無限

k pop正好多

sk攬住嘅係邊個！

佢地跳

老女人一個

今日件衫正啲噃

正皮ed

陶傑轉個頭又同張寶華撐枱腳

改咗名

gin lee扎髻

前最受歡迎女歌手攞傑青
咁下一個...

shiga

正轉會英皇elly la

睇過

聽聽吓又好似幾好聽

有生之年我伴你飛

有人話聽到哭能左

@毒巴
依家先有噃

都係一樣啫

姜麗文要再練下

揞耳果陣

兩個眉來眼去/私相授受

多少都無野睇

因為得樓主可以睇

繼唔見八達通之後差啲又一力作

這個理由很可以

#461

呢排睇緊 tvb youtube d舊劇
全部同食有關
美味情緣 情迷黑森林 魚躍在花見

舊劇真係好高汁
成本唔算高但好睇

點睇陳明憙嘅新髮型

Yummy Yummy都好睇

我鳳

以為係秋官隻笑看風雲，原來寫少咗個變字

真的愛你真係唱得幾好聽

呢套冇睇過, 遲D 睇

好pure 好 true

2016

樓豬係咪比我激到死左?

佢少有成日都唔上黎po相

變

[多圖] 被歌手耽誤了的胸部

p牌打手
開咁多分身

我好懶，淨係睇youtube 推薦嗰 d

主身係邊個

P牌會員林作到底係咪本人

貼自己ig po先

瞓醒先睇到

嚟緊Sun晚
可能我又會放佢飛機

樓豬 RAP

aga

做咩好似肥咗！

冇呀，冇肥，唔准講呀

麻友又出歌
追返咁多年herman爭佢嘅數量

上面係椰子喺mimi ig留言嘅情況

掟左兩次

就嚟要喺公海貼尋人啟事

樓豬

可唔可以收番埋
老雞想扮番mk Jane？

Jane係咪草戒指嗰個

如果我話唔得
你係咪會喺海邊訓我話

掉你落海

Dear Jane

跟住叫樓主落去救我上嚟

到底毒巴收埋咗個mv幾多幅圖
次次都咁快

youtube search
play
full screen
cap screen
lihkg upload

1分鐘內搞掂

但

佢救完你上黎
自己就...

潛咗啫

對我是鍾意泳兒

你都幾了解我

花式引樓主上水...

樓主死左？

成個禮拜冇上過水

應該胸多吉少

你哋班友係真心定燈緊

溝渠暢泳

好聽 乳溝暢行

某個位遮咗

美斯係咪游開自由式

sk

件衫闊爬爬

你要做接班人開 po
玩具台台長兼任娛樂台台長

鬼妹d 字靚過我

使徒3 有Shiga 花式引樓豬上水

細個靚到
可以做童星

狗仔式多

鄉黑不了

梅姐

印象中我好似未授權咁做

你終於上水

1001前冇新po開嘅就會接手

識玩

「亞視永恆」公開21年前偽人照，只有佢最型！

個標題咁content farm
btw一有亞視post即刻揾文女

樓豬喺樹陰乘涼，乘到瞓著咗🤣

豬乜野 顧掂你自己先

呢套好正 條條女都
@美C 星期一網上有得睇

@chy

我會的

心臟病？跌手機？入冊？

e你返左

偉大tvb都係十一月

仲以為你死左

2020年11月16日－2021年1月3日[3]播出時間逢星期一至五 21:30－22:30
11月19日（週四）暫停播映
2021年1月2日（週六）21:30-22:30
2021年1月3日（週日）20:30-22:30

[推到開播] 使徒行者3

jeng 啲女好高汁

想見hana b

遮開有舖癮?

sk cover過隻夢伴

cd版sk只係最尾嗰段先join
呢版live唔係

好威咩

可能ja

可能得4個人呢

嗰幾個係嘅
除咗隻嘢

今日有冇手足去左捧場

公仔麵一戴一露

今晚娛樂大家有hana

dondondondonki

聽返直播
自己寫嗰首歌叫秘密花園
下年先出

又嚟後花園

唱作新人喎

張相老泥味好重

佢點知的

右邊who

台妹飛

當年使徒2已經講應該要開首片尾/插曲
比書架＆硬C合唱
(兩個係炸死嗰五個臥底 應該會好正 )
嗰陣就話公司問題安排唔到
依家書架都過咗黎 仲要比隻野唱

今晚流經有陳明憙

Show 唱功之作
但編曲好似十年前劇歌 feel

咪好 乜你覺得十年後堆垃圾好過十年前？

講緊隻野嗰首
林峰呢首差過之前d經典

gd

不進則退啦
又係幾下大鼓+ 鋼琴連音, 整到好大場面咁
間奏好似講不出聲

已經去唔返忘記我自己嗰時把聲

污糟就梗係要除塵
無咩咁大驚小怪

好普通咋喎

嗰時把聲好sweet

憙件衫

抽來也抽去

睇緊法網決賽

原來你咩波都睇

冇波既佢都會睇

個樣都好撚淫

Hana 真係好撚正

最頂唔順係明明淫底係到扮清純

真

今晚有使徒3睇
隻嘢憑咩唱2首

兩個icon係咪調轉咗

會唔會再有 hana 客串做 gym

同林峯合唱
低谷天堂

淫gin的李賤

好想幫madam G奶西

madam g 係自閉㗎喎

我ok

富貴狗
住西九

自閉女

南區有烈風就要掛8

錯po

酸雨好正呀

知道

人人2000

考慮緊開youtube睇

呢套視后鎖定

你地咁快

mayyan咁快死

以前林峯把聲好清
新歌變左老牛
Btw @chy 林峯同鍾嘉欣呢 pair 好經典
可惜鍾嘉欣嫁左畀個醫生麻甩佬
林峯娶左個大陸妹

使徒3唔急等佢播先睇

阿妹就係趁佢瞓覺就開多個ig

糖兄妹最近幾個mv係呢個日本妹演出
記錄下先

喺之前啲cap圖度揾到原因了

可能下件更可愛

who呀

姐係點

無意見

睇唔到睇唔到

張凳就一個pat咁大
可見椰子仔真係椰子仔，size唔大

ph

人老珠黃

田雞哥

坐扁佢就啱

驚佢揸開蓬跑車送haha然後大叫菊梓喬拜拜呀

到依家仲好想知佢兩個點識隻野
好似都識咗幾耐

拍拖未

冇嘢做就彈下琴睇下書啦

傅珮嘉話阿仔唔乖，仲開q&a問點搞

會唔會最終都係內部解決

咩字

導演

@hkm119050

埋班作樂畢業禮

Ronald